Fb係咁比人停戶口

一講支那國就比人停

我鬧五毛係撚頭都俾人report

其實大中華地區嘅Facebook已被五毛控制

以前report fake account都有result俾我，而家？入撚咗黑洞。